買/領養貓既你地，點樣帶貓返屋企？

係咪一般都係用籠裝住，搭的士返去？
帶住隻寵物會唔會唔比上車？

擺膠袋

用袋 之後call Uber

咁咪要領養倆隻貓？
定樓主就咁擔住隻貓翻屋企？

發夢用貓袋就咁搭地鐵番屋企

好撚cute❤️

GogoVan

call uber，叫個司機接返黎，自己就係屋企門口準備火盤，要求個司機係火盤上面交隻貓俾我，寓意大步纜過，咁先唔洗做星期貓。otherwise⋯

用貓袋入住call van
的士佬見你拎住貓袋未必肯載，小巴佬反而肯俾

擔住

想當年 坐巴士

的士佬點會唔肯 1隻加5蚊呀

係1隻隻計 唔係1程

的士佬嫌d貓狗有味有蝨會整污糟佢架車，5蚊咁少唔至在

有d會要求開住窗

可能你撞d的士佬賤

次次d的士佬都同我講最開心有小動物可以收多d

不過我坐短程

Taxi app 問定有貓比唔比上

之前帶貓貓睇完醫生搭的士返屋企，
我上車前有同DC9講 帶住隻貓(已入貓袋)，
DC9即西面。

自此就call4van算，btw call4van d司機幾有愛心，撞啱幾個都有養寵物可以交換下經驗。

飛機籠加IKEA環保袋上巴士

通常野就一齊買既 我個次近所以就搭的士

的士可以, UBER就未必
用寵物用手提箱/袋

理論上坐巴士唔得 但你隻貓貓夠靜其實我覺得問題唔大
最好緊係坐的士 uber就問下司機制唔制先

養得貓緊係買隻寵物袋for出街用嫁啦

揸車

揸車/call uber/的士
的士未試過拒載
有d的士佬仲會同你交流下養貓心得